大家記唔記得娛樂台有個預言家 預言過TWICE會走向收皮

名井南 大山婆

下一個到邊個

[KPOP新勢力] 我係到大膽預測TWICE三周年將走向衰落

大神

班ONCE 哭喪未

樓主真係傻鳩黎

想像唔到大韓民國第一男人既FANS有咩反應

我咸緊

導鳩有撚病

人地好似冇野囉喎...

呢啲野多數男仔會收皮 女仔好少

娜璉一日無事twice都唔會收皮住

紙係包唔住火
我好驚有一日會穿煲

樓主反柔

大山婆除咗鹹濕仔邊有人留意嫁
話唔定會因為姜更上一層樓

放心。。我同娜璉都會好小心
唔會畀人發現

娜璉一比人爆 就唔止你一個架啦

佢話得我一個。。。。

咁都信

心痛

真係駁唔倒。。。

冇黑定延==

點解唔信

她是壞女人

他只在我面前做壞女人